嘩 我屌你老母 薛家燕唱心肝寶貝 我上年啲飯都嘔埋出嚟

而家老母叫我食晒佢

照下胃鏡好啵成年都唔消化

好想食家燕D燕窩

名古屋月餅

名古屋呀 燕窩 月餅 低卡 好食 健康 又fit 啲

屌你老母

對唔住囉

下次唱返皆大歡喜算

有聲

dllm

聽到好想收埋隻雞肶落屎忽窿

巴士巴士

葛民輝唱得仲好聽